星期六下午光復屯公，夜晚金鐘做第三個死者嘅頭七嗎

路過嘅畫家要準備顏料同摺櫈
活過係咪真嘅？有無多D宣傳？